股災呀

今朝未開市叫你地放貨

夜期牛三wor I have told you

夜期升緊喎

都係升市

股joy先真

熊軍收晒皮就係時候跌

引多幾轉淡就真跌